老老豆豆英國人權法幾時有

好多官都係英國籍喎

重要呀

脫歐後

下世

美人權法最大殺傷力都係獨立關稅區...？

講緊仲要每一年先審視...